呢條女話自己塞咗幾個砵仔糕扮大波

唔理
丁咗先

30頭